[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論46

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

日本 韓國 泰國乜乜柒柒外國網搞集運，咪撚再問點直送，直送唔撚送
iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

其實bns算快wo 一日入庫一日出庫
下個星期一到香港 應該星期二有得攞

連運，我就覺貴，因為運個到心力壓力好大

貴

level 3 連面擋 hk$10 連運 買唔買好？

會唔會太誇張？

我暫時冇一單出到貨 ...
依家個心理壓力 ...
現有單人個幾月存量

已經0罩

24/1 買都未cut

屌你老母港共

有個幾月就唔洗搶

快手早起蟲兒

我28號買medicom cut左
gmarket cut多張
一起身就咁

如果冇左 home office 就 兩星期。。。

$8 個 考慮左一陣就賣晒 ...

幾時落的單？

即係正苦公，現在口罩咁環境，777應該玩home office 玩多兩星期，除時夠膽郵政唔派

剩係見到尾燈

琴朝

我27號到bns個d仲未入庫

你都有單人個幾月存貨。。。。
我得翻個5個，仲要一家3口

今日準備食炒價

尋日到左 120 個
一家四口用

等美森出多 400 個就夠數

你有無申報啊 我27號朝早delivered 夜晚就入左庫喇wo
利申 日本倉

$8 係 level 3 就上馬
我前晚買 $3.5 係普通野，今朝變要 5.75；不過佢一定寄香港，

尋日買個既超快適同白元pfs la!!

今日咁凍 排完無病都變有病

我入左4盒bmc

先排我串尻「有口罩，有閪屌」嗰位巴，我正式道歉！
對唔閪住！

冇瞓過 都係一盒都冇

得返40隻一家四口死頂緊
好在有150隻astm level 3係美馬出左貨
但用順豐
希望唔好出事

幾點開始

我特登較鬧鐘起身

琴晚食完飯 八點開始

早知落去排屈臣氏啦

BMC係Made in where?

印象中美馬唔經中國

你好彩姐
問過佢話要平均三至五個工作天先入到庫

喂屌 我都係

send咗條link黎俾唔到錢

申報左啦

我都係
向好個方面諗你應該會係個好好嘅女朋友

一間屈臣氏得廿盒 重要十點先開門
未排到我都應該吹到暈

早晨

祝咁多位巴絲
早起既鳥兒有罩買

條link上唔到係唔係無希望喇

正常12點先會到貨..

我琴日就係咁 你揀錯付款方法
玩完

得廿盒咁大把，過百人就走啦

...順豐好似講明唔送口罩喎

大家咁話

一分店二十盒，仲排？

阿 ？佢得2個選擇 一個現金

碰下運氣

直頭十成十無份

明明避開便利店

走去食早餐好過

琴日上美馬買左3盒medicom mask
除返開都要160一盒，好貴
仲要2月中至3月底先有貨
諗住咁貴冇人買，點知今朝上去睇又冇晒貨

大陸野唔好買

咁真係好彩

被人cancel左單啦

你望下你訂單紀錄應該cut埋單

Same here

明明網上銀行

Me too
淨係cut琴日定點

我一開始都係咁諗 但網上銀行唔係信用卡

噚日朝都有832， 1313，
今朝乜都冇

same

好慘呀，email問佢就cut我單
We are sorry to inform you that we are unable to fulfill this order. We have been notified by our supplier that due to the outbreak of Coronavirus in the U.S. they are reserving their supply of this product for hospitals. Therefore, we are forced to cancel this order. You should see the cancellation/refund in your account within 24-48 hours. So sorry for any inconvenience this has caused. Please let me know if you have any further questions.

訂單紀錄仲有啵

撲黎撲去咩都冇 用哂到時如果要返工真係仆街

頭先睇左冇cut到

講個現實比大家知
成功買到冇比人cut單
出到貨
都要過埋日本ems呢關

我托人日本人肉買既
年初一到依家仲喺東京郵局

咁應該揀邊個 好絕望

全部送緊去bns, 而家係咪唔收？

有貨但係買唔到

唔關事啊，係日本成功寄出
係日本都未必處理得切香港既郵件

人在外地 有冇巴打知用DHL 同 FedEx 係唔係最快送到返香港 想盡快買完幫大家
同埋運費果啲係唔係好貴

想訓返

官網都入唔到

推

去食啲野再返黎

A先內

me too

網咩上銀行
信用卡啦

睇繩啦

集運?

問左，無貨。

點解會咁平

1係
2係好撚費

口罩正常應該係咁平 但沒貨

真係香港郵政問題，
我十八號溫哥華寄（expedited ）出來，現在重未收到

[member]岩岩寫左個自動入cart 既小小小小bot
但係copy上黎出未知問題/member]

咁樣實比炒家玩晒

言下之意唔貼好過？

係呀，咪好心做壞事

尼種諗唔諗得過?
訂唔到
好過無

不過其實對家都有 bot 唉

Sor 各位無唸得咁全面
我用黎炒中肺炎死

算啦

自取店得梅窩
送貨又唔work

點睇都唔似得啦

通常依d上半向上下半向下

我估依家d 中小型公司 話 2－3月有貨
都係廠覆佢地咁講

而強國係好影響大廠d 出貨
尤其是大部份都 mic ...

所以我估 到時個期會再延後 ...

未見過一個post可以推得咁快

其實點分fuji 真假
定係完全ban得

照買！最多集運
搏佢兩個月後應該都唔會有貨出比中小商家（可能強國禁運）
「有口罩，有閪屌」我黎啦～～

日馬有一單轉左做shipping now
其實呢啲係咪都係一般跟expected arrival date個時間轉？唔代表真係shipping now

已買 thx 手足

fuji有假野?
我仲買左四盒

啱啱睇咗
年三十晚訂嘅未被cut

我岩岩睇，比人cut左

我見ig啲文宣話fuji係支那製 唔好買
隔離post又話大陸成本$10一盒
我都訂咗10盒

屋企冇小朋友但都買左先
睇下有冇巴打要

點解會係香港郵政問題？
你件件係到左香港未派吧？
我係機都未上到
之前都有人post過
日本講明寄中國、香港會遲處理

我都係 24 號落單，今次仆街啦

女

秒左

訂左白元未出貨
用buyup集運
但岩岩睇話禁運名單有口罩
依家轉到邊間

28號係美馬買左3盒medicom
比人cut左單

全cut

ASTM Level 1

Alimed cut哂啲單

好彩仲有

快到咁， 我有試過入到Cart, 不過唔啱我用冇再繼續

好鬼，冇牌子，冇評

好貴

又俾amazon cut單

屌search完原來真係有假野
我諗就要睇個賣家可唔可信

不過佢正版好似都係支那製
同埋我買個陣都係300yen一盒
成本$10一盒又合理既

有無人係MD supplies 買到 係咪fake點解無得cancel

大家覺得呢個page鬼唔鬼 希望我諗多左

係咪都係無啦啦收到email?

比人cut單個d係咩國家既amazon?

轉 Shipped status 但唔代表真係 Shipped 咁仆街？

好眼瞓

買果個都on9

話左最少要買500美
同埋唔收信用卡
你無收到佢email咩

非常時期冇辦法

但佢save左我張卡係到 得唔得咖 係咪唔理佢就得

連email都冇，係直接個訂單消失左
話我從來冇訂過野

落左單未送係咪冇得修改地址？

咁你真係冇訂啦

我都係

有得改

咁係冇成功落過單

你穩陣咪叫佢取消張單

Ship左又要驚倉爆左
寄返香港又要擔心支那人截貨

23朝早溫哥華上咗機，香港個面冇 scan 過；
ANyway, 現在都冇人派野，你想快唯有用速遞

我都係咁樣比美亞cut 左單

send左email叫佢cancel 佢同我講話無得取消 無得退貨退錢

見2790白元60個都係一下子冇 咁多人買咁貴？

唔係fake，係唔知幾時出到貨比你咁解
冇得cancel order
年尾先比你你都要硬食

秒

我要阿

有巴打話過可能係假庫存

我都係，本身等發貨點知無啦啦有email 話 order update見到口罩無撚咗

呢隻有冇3防?

咁撚大劑，我取消到喎

下 真咖 但我買戈陣都唔見佢話無得cancel 嘅

完全兩回事....

都話日本寄既，機都未上
日本郵局處理唔切

End topic

我今早都收到，但未check信用卡有無扣數，仲話要寄us地址

但明明落單有gobal shipping address可以選擇
仲要俾人落少過500usd既貨，都唔知咩system

琴日加訂d medimcom 就係咁，成張單冇左

好貴喎師兄

邊到買？

上幾個post咪話要wire transfer
你信用卡冇過錢就得啦

Exactly, 我都以為會ship hk, 我都買左500usd 阿 點知就收到戈個email話無得寄hk 又唔比cancel order

內今日扣多數今日會出

新page, 小心啲。。
寧願去啲多人買的group, 至少無貨有幾千人一齊屌。

同問

幾錢盒，下星期去

謝

好嘅 唔該曬你！

同路

多謝巴打
買到

唔貴wo.鳩衝，請問一下而家當地知名口罩係咪炒到好貴，同埋藥妝係咪好缺

1313得咗多謝巴打

巴打， 搵唔到1313 link，可否比link捕下佢,thx

1313係咩

頂 停咗2分鐘就出1313

係咪只可以買1

我都訂左，不過唔夠500usd, 其實係咪無扣到數，因為唔收信用卡

買到1313[url]網址[/url]

風琴位向下先係出面？
我戴錯左兩日

但日本口罩好多時係繩向外，A係外

thx.希望我去都咁好彩

1055

得

買左3SET

放題

白元又放題
終於買到3盒

白元限一盒 係咪傻ga-.-

有貨啦

咁先好

我愛你

可

又係你條撚樣巴真係唔洗訓

差200yen 照入
好過買唔到

貴過尋日200YEN

多謝巴打比隻靚no. ，入左

買骨

用第2張相search,淘寶貨黎唔好買

完
多謝巴打

訓左7個鐘啦
2100~0100, 0430~0730

女嘅100 2980 可以參考下

我都係好感動.. 仲要2月3日-4日就有

應該A定B
望個盒包裝似A，見佢繩係入面

想問下買左832, 1055會唔會被CUT
要買埋比屋企人

男

大家加油呀 買到嘅留機會俾其他巴絲

小心呀~

連埋集運預2月中啦

照入左

Thanks
買到兩盒

其實唔算貴

BNS死左？

係，爆晒

gmarket取消左

比美森cut單

如果shipped果啲貨點算

集運

bns今日delivered左

seach下關於呢個page d野時 無意中睇到有間佛牌page都有介紹 但有人提出質疑時個佛牌page即刻燥底 真係好鬼

無曬sad

等多幾日

[url][/url]

應該係無 我打去銀行問過話credit card無扣到數 除非你wire transfer 左比佢啦

你係彈左再運？

直接delivered

補返條link先

本身訂完收到email confirm corder啦

係今日成張單消失左咋

入去個買左野既list到有修改個column

唔bns 都要2月中架啦

直接放門口走！？

巴打

1055買唔到

shipbao 會唔會仲耐過BNS？

Thx

請問我咁樣係咪已經成功買到三盒了?.... 手震CLICK多左一次過買2盒..
會唔會比人CUT單 (已寄去BNS日本地址)

[memeber] 好貴 [/member]

買咗1055既巴打，你地貨期寫幾時？我買果時見係5/2，買完變咗送達日期待定

Thanks

可唔可以係日本買完寄返香港

其實集運都好難做得切
有無人已經運到返香港有得用？

metoo

仲係 2/5~2/6

我尋晚都響美馬訂左3盒 2072, 係咪好快都會被取消

咁唔緊要啦仲頂到既

Bmc 5000yen 炒貴十倍 有冇睇錯

尋晚已經cut緊

not consider buy at this price

買唔到1055入左1670

Level 3嘅話係呢個價
通常level 3價錢係level 1嘅double

我幾日前落 比人cut左啦

我連埋其他野訂 張單仲係到

琴日買左D白元寫1月30日から2月1日の間に到着予定 ..但仲未出貨..咁樣我係咪會比人CUT單...

最遲2月1日

medequip depot 唔接單了，但節單前申請既medicom應該會有

我都係30/1-1/2 未出貨 又未過數

想問下巴打們，日森shipping address同billing address唔一樣，有冇問題？BNS爆咗噚晚改用另一間，但billing address冇變到仲係BNS

想要2盒bmc 就唔洗訂
今日係咪未出過正常價

有得買都偷笑

琴日訂到快適 今日已經送到集運倉

631

幾時477 會再有貨

日馬cls.... 仲癲個搶錢，望實美馬算

已被cut美森

酒精液可以去邊買

快適 2千幾yen照俾人秒

Check卡姐 唔係扣數

多謝巴打
歷時13小時 以1055羊奪得第一盒口罩
就係你呢條link 我終於都可以安心瞓教
我永遠都唔會忘記你

巴打

我

愛

你

早啲訓

Same 買埋1313 3套真收工

有

bns唔用得?
仲有咩轉運可以用

岩岩放完

原來唔係得我一個係咁...有D安慰

[member]體積重都照用，利申：用緊，未入倉，驚貴到仆街[member]

如果手頭上已經有一個月貨仔 就唔好買住啦
到時香港大貨都到啦

6月29CHING⋯⋯

爆左嘅話收唔到，到時有冇得改地址？

有冇人比dokodemo扣左信用卡錢但又cut左單？ 想問點搞返退款

今朝被信用卡過數震醒咗

買過平嘅就唔想買貴過1000yen

又秒...

搶千幾yen口罩同搶iphone一樣難

快適60獨立

Buns都無話有問題

有無手足都係咁
啱啱放題果陣買

人地咪話撚左爆倉
轉啦屌

我都有message話扣左1蚊JPY,係咪買親野就扣1蚊?

爆哂啦喎轉過間啦

買夠女size, 差大人
等477中

如果係出貨前先扣數嘅話
可以hold住先

搶到！

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

好似少過尋日

1374又埋門一腳

真係6月先送點算

24

平過你香港食炒價

你可以group order ma

香港不明來歷都收你十蚊八蚊

呢個咪就話垃圾唔好買

4PX

是

係

唔好周圍同人講

我意思係唔使趕住cut單

有無人知我咁樣買會唔會大機會比人cut單
第一次可以一次過買2盒
第二次剩係可以買1盒... 咁算唔算係成功買到.....

我記得好似話呢隻同個隻防花粉差不多...
唔肯定...

加密ok？

Cancel先
Thanks

1609 小童

Cancel

美馬成張order唔見左

正常，成功

求no.

唉屌唔記得加密

呢款ok?

1609即係邊隻？白元？thx

有冇人喺英國？你地點買口罩

呢間代購好似好多人kick死咗

alimed 今日出email cut 單

1609

呢間中國野伏黎 成日唔見野

依家仲搵支那搵

477今朝到依家係咪未出現過？

thx, 八打

唉, 屌佢老母日本仔, CUT左我張超立體單, 再貴50%返上樂天賣

#637 清我買1係2月出貨

3RD PARTY就係咁, 一路CUT單一路試價

繼續呼叫477出貨

1500YEN

4 of Comfort Guard, Refreshing Mask, Regular Size, , ,
￥ 3,780
雖然要＄4.4 一個
但直衝成功，希望出到貨！

點解我見到4800

`

我要

1313 成功
2月頭出

bns係等耐少少姐

收皮喇 4PX 個埋咁好用，都唔知係咪其他鋪打手話人伏

邊到話係大人？

4px又平又快 前日到倉 尋日就到香港

睇下面啦，有講size

ふつうサイズ 即係大人普通SIZE

吓 on9
Bns講到明爆撚左仲寄入去？搏咩？完全都入唔到倉，你鋪頭寄到過去都冇人收，咁不如轉過第二間啦
認真趁4px未有咁多人用好寄定幾盒看門口

我買唔到大人呀
你地搶太快

有冇link

無問題

求link

屌 啲人講極都唔聽 咪話左爆倉囉
到時唔好問點解冇人收
又十幾日都運唔到去香港

一起身就見到有8盒出貨, 另有3盒提早呢個星期出

3盒

開咗個秦仔tg, 有消息入嚟update吓

無ga

最怕係講到明爆又唔撚信
又成堆個on9上黎問做乜無人收
收左做乜無確認
確認左又咁耐唔到香港
到左香港又未送到

超快適得VFE 無PFE
但總好過有罩同MIJ

搵唔到

即係秒左

你
唔好問廢話

好貴 ..

1609係咪9點果轉放題完，無再有過貨？

屌 都話係咯 官網都話係

求問
Problem with order 格橙色 即係乜問題

朝早真係易搶好多

Bns 25號delivered 而家都未入庫

小弟無用過集運
（咁耐以黎只係係外國網買過一次野，佢免費直寄到我門口）
點知佢寄唔寄黎

抗疫保命
推翻暴政

咩時間會放貨？搭正？

我23號都未入

成4-5蚊個

簡單答你如果你想買口罩, 都唔會直送香港, 要用集運

我幫你收

講真，d藥房都係賣5蚊個，但係不明來歷嘅
而家你自己買，都係$5個，起碼你都知自己買緊啲乜啦
當然如果你睇實Amazon，咁可以再平啲嘅

之前叫832, 原來變左1055

舊骨過左數先

我依家 ＄5 左右就即買唔諗

大家留個1001位黎貼新post link

等左成朝477

你買邊支

又搶到1313

貼定先